{"bug":[{"level":"1","type":"bug","question":"Mul on kuus jalga ja v√µin lennata. Armastan magusaid asju. Mis ma olen?","hints":[{"text":"K√ºlastan tihti lilli."},{"text":"Teen sumisevat h√§√§lt."},{"text":"Ma teen mett!"}],"options":[{"label":"Sipelgas","isCorrect":false},{"label":"Mesilane","isCorrect":true},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"2","type":"bug","question":"vingerdan ja rooman, siis keerutan hubast voodit. √Ñrgates on mul hoopis tiivad! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib lehti s√º√ºa."},{"text":"Teen kr√ºsali."},{"text":"Muutun millekski ilusaks."}],"options":[{"label":"Liblikas","isCorrect":true},{"label":"Rohutirts","isCorrect":false},{"label":"Lepatriinu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"3","type":"bug","question":"Ma marsin rivis, tassides toitu koju tagasi. Olen oma suuruse kohta v√§ga tugev, tead! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Teen koost√∂√∂d k√µigi oma s√µpradega"},{"text":"Piknikutest v√µtame puru"},{"text":"Ô∏è Elame maa all"}],"options":[{"label":"Caterpillar","isCorrect":false},{"label":"Sipelgas","isCorrect":true},{"label":"Fly","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"4","type":"bug","question":"H√ºppan ringi, tehes rohus muusikat. Mu jalad on pikad ja rohelised. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Teen siristavat h√§√§lt."},{"text":"Mind leitakse tavaliselt p√µldudelt."},{"text":"Kasutan jalgu, et v√§ga k√µrgele h√ºpata!"}],"options":[{"label":"Rohutirts","isCorrect":true},{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false},{"label":"Uss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"5","type":"bug","question":"Mul on laigud seljas ja toovad head √µnne, √∂eldakse. Aitan aednikke sellega, et s√∂√∂n p√§ev otsa v√§ikseid putukaid! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Minu kest on punane v√µi oran≈æ."},{"text":"P√µllumehed armastavad mind"},{"text":"Mul on mustad laigud."}],"options":[{"label":"Lepatriinu","isCorrect":true},{"label":"Firefly","isCorrect":false},{"label":"Mantise palvetamine","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"6","type":"bug","question":"S√º√ºtan √∂√∂ oma pisikese lambiga. Inimesed p√º√ºavad mind purkidesse, et suvelaagrisse tuua. Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚ñ´ Helendan pimedas."},{"text":"Olen k√µige aktiivsem √∂√∂sel."},{"text":"Kasutan bioluminestsentsi."}],"options":[{"label":"Liblikas","isCorrect":false},{"label":"Firefly","isCorrect":true},{"label":"Dragonfly","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"7","type":"bug","question":"Keerutan kleepuvat veebi, aga ma ei ole putukas. Mul on kaheksa jalga. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è P√º√ºan putukaid toiduks."},{"text":"Ô∏è Olen arahniid."},{"text":"M√µned inimesed kardavad mind"}],"options":[{"label":"Sipelgas","isCorrect":false},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":true},{"label":"Uss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"8","type":"bug","question":"Mul on pikk, √µhuke keha ja palju jalgu. Ma rooman pimedas ja annan m√µnele inimesele jubedused. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan kivide ja palkide all."},{"text":"Mul on palju, palju jalgu."},{"text":"Mulle meeldivad niisked kohad."}],"options":[{"label":"Sajajalgne","isCorrect":true},{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false},{"label":"Tigu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"9","type":"bug","question":"Olen tuntud oma ilusate tiibade ja nime poolest, mis viitab ahastusele, kuid olen tugev lendaja. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Minu tiivad on oran≈æid ja mustad."},{"text":"Olen saanud nime kuninglikkuse j√§rgi."},{"text":"Ô∏è Lendan v√§ga pikki vahemaid"}],"options":[{"label":"Monarh Liblikas","isCorrect":true},{"label":"Swallowtail Butterfly","isCorrect":false},{"label":"Koit","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"10","type":"bug","question":"Segunen lehtedega, n√§eb v√§lja t√§pselt nagu oksake. Ma j√§√§n v√§ga paigal, nii et sa ei n√§e mind suurt andmas.","hints":[{"text":"N√§en v√§lja nagu puu osa."},{"text":"Olen maskeerimise meister."},{"text":"K√µnnin v√§ga aeglaselt."}],"options":[{"label":"Caterpillar","isCorrect":false},{"label":"Kepiputukas","isCorrect":true},{"label":"Mantise palvetamine","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}}],"transport":[{"level":"1","type":"transport","question":"Mul on rattad ja vean inimesi. S√µidan teedel ja peatun tihti, et rohkem inimesi peale v√µtta. Mis ma olen?","hints":[{"text":" Olen suurem kui auto."},{"text":" Paljud inimesed saavad minuga korraga s√µita"},{"text":" Tavaliselt j√§rgin m√§√§ratud marsruuti."}],"options":[{"label":"Buss","isCorrect":true},{"label":"Rong","isCorrect":false},{"label":"Jalgratas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"transport","question":"Mul on kaks ratast, istud istmel ja l√ºkkad jalgadega pedaale. Mis ma olen?","hints":[{"text":" Sa pead tasakaalustama, et minuga s√µita."},{"text":" Mul v√µivad olla hammasrattad, et ratsutamine oleks lihtsam."},{"text":" Mul on tihti kelluke, mida heliseda."}],"options":[{"label":"Scooter","isCorrect":false},{"label":"Jalgratas","isCorrect":true},{"label":"Mootorratas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"transport","question":"S√µidan radadel ja vean paljusid inimesi linnast linna. Mis ma olen?","hints":[{"text":" Ô∏è Vajan spetsiaalseid teid, millega edasi s√µita."},{"text":" Teen tihti k√µva \"choo-choo\" h√§√§lt."},{"text":" Ô∏è Jooksen tavaliselt graafikus."}],"options":[{"label":"Auto","isCorrect":false},{"label":"Rong","isCorrect":true},{"label":"Veoauto","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"transport","question":"Lendan taevas ja viin inimesi kaugetesse kohtadesse. Mis ma olen?","hints":[{"text":" Ô∏è Mul on tiivad."},{"text":" Ô∏è Olen kiirem kui auto."},{"text":" Minuga s√µitmiseks on vaja piletit."}],"options":[{"label":"Rocket","isCorrect":false},{"label":"Lennuk","isCorrect":true},{"label":"Helikopter","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"transport","question":"Reisin vee peal ja v√µin vedada palju inimesi v√µi lasti. Mis ma olen?","hints":[{"text":" üòÄ Ma h√µljun vee peal."},{"text":" Mul v√µib olla sarv, millest m√§rku anda."},{"text":" Ma v√µin olla v√§ga suur."}],"options":[{"label":"Paat","isCorrect":true},{"label":"Auto","isCorrect":false},{"label":"Jalgratas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"transport","question":"Mul on √§mber v√µi platvorm, millega inimesi v√§ga k√µrgele t√µsta, tihti asju parandada. Mis ma olen?","hints":[{"text":" Mind kasutatakse ehituseks."},{"text":" Ô∏è Mul t√∂√∂tab tihti h√ºdraulika."},{"text":" Ô∏è J√µuan k√µrgetesse kohtadesse."}],"options":[{"label":"Dump Truck","isCorrect":false},{"label":"Cherry Picker","isCorrect":true},{"label":"Traktor","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"transport","question":"Mul on sireen ja vilkuvad tuled ning kiirustan h√§daolukordades inimesi aitama. Mis ma olen?","hints":[{"text":" Ma olen tavaliselt punane."},{"text":" Kannan vett tulekahjude kustutamiseks."},{"text":" Tulet√µrjujad kasutavad mind."}],"options":[{"label":"Politseiauto","isCorrect":false},{"label":"Tulet√µrjeauto","isCorrect":true},{"label":"Kiirabi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"transport","question":"Olen rongiliik, mis s√µidab maa all linnas. Mis ma olen?","hints":[{"text":" v√§ldin liiklusummikuid."},{"text":" Sa v√µid mind leida suurlinnadest"},{"text":" Peatun maa-alustes jaamades."}],"options":[{"label":"Tramm","isCorrect":false},{"label":"Subway","isCorrect":true},{"label":"Monorail","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"transport","question":"Mul on peal propeller ja saan startida ja maanduda vertikaalselt. Mis ma olen?","hints":[{"text":" V√µin √µhus h√µljuda."},{"text":" Olen kasulik p√§√§stjatele."},{"text":" Ma ei vaja pikka rada."}],"options":[{"label":"Lennuk","isCorrect":false},{"label":"Helikopter","isCorrect":true},{"label":"Glider","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"transport","question":"Rakette kasutan kosmosesse reisimiseks. Mis ma olen?","hints":[{"text":" ‚ñ´ Ma r√§ndan Maast kaugemale."},{"text":" Astronaudid s√µidavad minus."},{"text":" Saan uurida planeete."}],"options":[{"label":"Spaceship","isCorrect":true},{"label":"Lennuk","isCorrect":false},{"label":"Allveelaev","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}}]}